希望大家盡自己的力量，幫下個12人

救人啊

我知大家可能覺得無咩用，但最小係我地依家做到的事，盡所有努力救人
係支那會點受大家都知架
留埋言

請立即註冊，Twitter帳號
去#save12hkyouths 或 #save12hkyouth

美國白宮聯署

希望大家推下的Twitter :

新手使用訂閱推篤
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外轉自 抗爭聯合育成 - 元旦女勇武

聽日仍然肯上街嘅手足，建議口號轉一轉，針對返實質嘅議題，盡量由國際層面出發，「一息尚存，抗爭到底」依啲打氣說話唔需要多，如果要令一場行動有意義，就必須賦予佢更深嘅政治操作。

香港人，睇你創意了，出少少拙作拋磚引玉：

十二義士，自由之師
人道對待義士，否則後果自負
人大收皮，臨立會收皮
南海守唔住，台灣No.1
武統自由世界，唔打正契弟
三權fun立
全民檢查收皮，全球勇武反抗
今日蒙古，明日俄羅斯

越講越尷，都係準備下啲料先，希望聽日香港人可以打破瘟疫嘅恐懼，重奪街頭。

立投名狀，鋪無名路

Pishhhhh

一

外媒唔夠關注阿,有國際壓力先救到人

推

ok

救人

推！

推呀

一定要推

屌你老母，支那受刑唔係人受架

up

嚟喇

呢個要上熱門呀！！

打算十點半左右開po

tui

Push

依個希望上熱門

真 呢個緊要

最細個位得中二

呢個要推爆呀

雖然我唔知佢地做咩事 但香港加油

幫下手

不推文

They are suffering
They are desperate
They need help

有手足想走佬去台灣，失敗佐
比支那捉佐

連係唔係支那水域捉都唔知

依家可能話返唔到黎香港

14 vs 0

撞po喎兩個

照推

推加簽

未熱門

照殺啦，愈多愈好

最好成個熱門都係運動po

Tui

但係我唔明點解要偷渡 唔可以合法過台灣咩？

幫手推
唔該大家申請twitter retweet
都係用你地幾分鐘時間

Tui arrrrr

幫幫手

Pish

Push
COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay #HongKong#DefendingHongKong #SOSHK
#FreeHK
#Save12HKYouths
#save12hkyouth
#HKers #CCP_is_terrorist #BoycottChina #BoycottMulan
#MilkTeaAlliance
#antichinazi #FreeTibet

推唔上既

熱門#8

綜合媒體報導，早前嘗試逃往台灣而被中国海警拘捕的示威者仍未能與律師見面。中国公安指部分人士涉嫌組織偷渡（即擔任「蛇頭」），如案情嚴重最高可判處終身監禁。

另外，眾新聞記者引述消息指，部分示威者於中国深圳被扣留期間被要求接受武漢肺炎測試。

#香港新聞

仆街，係囚室咁的環境仲要中埋武肺
真係好唔好得返都唔知

被指違反《國安法》的「香港故事」成員李宇軒等 12 名港人疑計劃潛逃台灣，上月 23 日被中國海警截獲，至今仍扣押於深圳市鹽田看守所。根據《有線新聞》及 NowTV 報道，內地律師盧思位受一位被關押港人的家人委託，昨日（4 日）早上到鹽田看守所試圖會見當事人版拒；盧又引述警官透露，其當事人有機會涉嫌「組織他人偷越國邊境罪」，亦即擔當俗稱「蛇頭」，比起拘留通知書寫的「偷越國邊境罪」更重，情節嚴重者最高可被判囚終身。

盧思位接受《有線新聞》訪問時表示，昨日上午帶同家屬委託書、前往看守所要求會見當事人，但在門口登記後被便衣公安攔截，再被帶到門口的警衛室 3 小時，公安最後拒絕安排會面；公安指出他沒有「公證」，不能核實被捕者家屬的真實身份，盧質疑，內地刑事訴訟一直沒有相關要求，「他要求我所謂的公證，但我們沒有這個說法。在我們刑事訴訟當中，我叫他拿法律依據出來，他們拿不出來。」

盧思位引述與他會面的警官透露，他的當事人有機會涉嫌「組織他人偷越國邊境罪」，當局正在偵查。報道指，根據內地法律，偷渡一般判 1 年以下刑期；若組織他人偷渡的刑期則是 2 年至 7 年；若情節特別嚴重、例如是偷渡集團的首領，或在檢查時以暴力反抗，最高更可判終身監禁。

另一內地律師范標文昨日下午帶同另一被捕人家屬的委託書，申請與當事人會面，惟同樣被拒；據《有線新聞》了解，當局是以同一理由拒絕會面，並引述消息指近日有其他律師亦曾代表被捕港人申請會面，同樣遭到拒絕。

中國海警 8 月 26 日表示，廣東海警局於 8 月 23 日抓獲 10 多名涉嫌非法越境人士，香港警方及後證實收到通報，指該 11 男 1 女涉嫌非法入境内地（偷越國境罪），現正被內地執法機關拘留。香港警方指，12 人在港涉及企圖縱火、藏有攻擊性武器、串謀有意圖傷人、勾結外國或境外勢力危害國家安全、暴動及製造或管有爆炸品等案件；特首林鄭月娥本周二（1 日）回應事件時稱，如果違法活動發生在另一司法管轄區，就需要由該司法管轄區的執法機關採取必要行動。

push

w

幫手retweet

push the

上咗未

推啊

et

有冇po 推薦

我都睇緊

呢度應該上到呀嘛

第十

上咗啦

所以呢度唔得囉

最新有幾個都係12人嘅po

都夠多

基巴都有兩個上咗

救人呀

痴線而家啲文宣已經進化到電影海報咁

我碌極都係12人 所羅門魚 3c 花木蘭

Done
Push

retweet[/orange]晒啲link／share去其他social media
comment #save12hkyouth

仲有呢邊
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

積少成多
每個人都幫手話唔定會有用

我睇下最新嗰邊有乜嘢先

試下求譚耀宗救下12個手足....

Rted

retweet晒入面啲link／share去其他social media
comment #save12hkyouth

仲有呢邊
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

eye catching嘅野好緊要架

推呀！

好撚勁

肯定係本身做開廣告/設計撚

推推推 盡自己可以做嘅嘢

推爆佢

再推

推埋呢邊

。

終於用議題base既野啦

puah

Up

聯署支持封殺微信同TikTok

救命呀屌 最細得十幾歲咋屌

一定要俾人知 唔知佢哋有冇人有外國國籍？

推呀 唔好忘記手足

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

澳洲人、加拿大人都救唔到

食多d黃店支持下

Push 呀屌

all retweeted

如果有加拿大人我日日寫信屌尻杜魯多

已簽

簽
send去group俾朋友簽
去twitter retweet

仆街唔准跌

Pushhhhhh

膠po洗版屌你PR

請各位幫手

推 推埋ig fb

PISH

Please sign

好可惜，我身邊冇乜人肯用。

國際線幫手

推下

簽左and推爆

救自己人

佢地抵死 信連登仔講偷渡去 比連登害死 一律唔抵可憐

推
[行動Post]掛衫表態大行動！

十二青年十二命
百萬簽署百萬聲

要推到同孟晚舟掛鈎

如果唔係

推撚爆佢！！！！！

要求公開cctv啦

幫！

Oushhhh